txb好撚心你地啦，連架十年以上日產七人車都要特效畫面燒車

你地係咪好撚窮

窮你又睇

其實你唔講真係冇人知

唔睇點知佢地窮